大家點睇佩雷斯主席，佩佩？

佢扮狗飲水幾肉酸下

幾得意同聽話

佩雷斯主席真人幾靚女

佢幾多契弟

飲椰青幾肉酸

同你一樣咁on9

呢個po有幾多個

中東哥

計埋你有5個

夢蛇好

契哥

中一黎講，佢同凱婷最壞

樓主點睇我點睇

樓主25？

佢老母幾肉酸

幾聽話同得意

識比手手同扮死

清係咁jer牠

熟過龍

佩佩有貓

幾癲

樓主波台TOP1 ON9